愛上不該愛上的

鍾意左一個唔應該鍾意嘅人，應該點做？
同佢講又驚會無朋友做
唔講個心又拿住拿住
搞到依家完全無曬心機溫書